陳伯有嘢講！重新開始絕食

以下係錄音，我再轉為文字方便大家睇
陳伯:
青年人你哋好啊，我係陳伯，我尋晚精神開始衰退。但唔緊要，經過醫生嘅照料今晚我已經可以翻到大本營。我亦都會繼續同大家一齊絕食，但絕食方式同以前唔同。以往我係全程絕食，但今次我有特殊任務係更加重要，分身不暇嘅關係我選擇一段段時間地絕食，有時間我就會返嚟呢度同大家一齊。希望大家諒解我

今次只係絕食形式唔同，唔係全程直落。只要我一有時間 就會同戰友講:我幾時翻黎。所以大家唔使擔心我，我而家一切正常。我亦都可以撐落去！關心我就夠！擔心就唔需要啦 唔同㗎。

希望大家抗爭嘅時候唔好使用武力，掌握住唔好超越政府同警察嘅底線，免得佢哋捉住我哋嘅痛腳！我地抗爭要講究策略，抗爭係長期嘅，所以我哋唔好作無謂嘅犧牲！

希望我有最後一口氣同大家 同青年人繼續同行 爭取民主 自由 公義 ！維護法治！大家共同努力 合作，做好呢件事。如果我有咩做得唔好，唔緊要㗎青年人可以俾啲意見我，等我更加輕鬆面對而家惡劣嘅環境。我哋一定要珍惜我哋嘅生命同力量

支持陳仔

陳伯

轉自tg gp:
《招募絕食者支援團隊》

各位，香港很多朋友也正運用不同方式抗爭中，我們的絕食運動已持續了超過170小時了，我們的絕食者體力即將進入臨界點。但至今，政府還沒有正面地回應我們的訴求，所以我們需要大家支持我們的絕食行動，協助絕食者基本的照顧，陪伴有需要的朋友，及回應來探訪的公眾等。

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

可以幫手的朋友請填寫以下表格，以便我們再與你聯絡：

伯伯七十幾歲啦！佢話最後一口氣嗰句真心好sad
所以我地！有力出力，老人家都企出黎，你冇理由唔出掛 721見

唔好意思，騎劫一下
請照顧同行長者

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

陳伯同一眾絕食人士身體健康！

仲有！7月21日都要出黎！

其實伯伯都係想支持我地
不如轉移下目標
叫伯伯去下茶樓 社區中心同其他老友記宣傳
比個目標伯伯做 總好過絕食傷身體

唔理衝唔衝 721金鐘！

推